# Информация по авторизации в социальных сетях на nestjs

- Для работы авторизации требуется подключить express сессию
- Убедиться, что сессия корректно работает
- Не забудь `cerializer`
- Если посылаем запрос через `axios`, не забудь **`withCredentials: true`**, иначе сессия не заработает
- Инициализируем `strategy` и `guard`
- В guard создаем свойство `canActivate`, которое отвечает за редирект пользователя на страницу с логином
- Если пользователь отменит логин, обратно может вернуться ошибка - добавь обработку
- Все данные будут храниться в `req.session.passport.user`
- Данные в объекте выше обновляются в зависимости от последнего логина в соц. сети
- Для nestjs coo носит название `connect.sid`. Кука десеарилезуется на сервере и далее с ней можно работать
- В сериалайзере можно сохранить user-a в базу данных или произвести иные другие действия
